（集思廣益） 一人一首好聽動漫op歌

我先 to the beginning- kalafina Fate Zero OP2

歡迎拋磚

届かない恋

君のままで

屌俾樓主講咗

スクランブル

one pouch!!!

Time after time ～花舞う街で～

睇錯原來係op

17才

再拋磚 raise your flag- man with a mission

adamas

Claymore OP
不解釋

月光的指引

rising hope

一定係呢隻

百變小櫻

only my railgun

識貨

月光花

無unravel?

邊本漫畫OP正?

棋魂 all songs

clockwork planet

[url]網址[/url]

唔知有冇人記得 但細細個開始已經覺得好撚好聽

㩒錯左

好熱血

呢首ed不過幾好聽